有無方法可以建立「民主臨時政府」？

有無it team可以寫一個app，制造出
1）公開
2）被投票所制約
3) 安全且能抵擋攻擊
既環境去選出匿名既政府？我明白大家有想走出大台既心，亦唔希望俾人操縱，但係從今日連聚人都聚唔到既事令我反思無指揮所帶來既行動力不足所引致既白白犧牲，而且終極和理非根本熱愛大台。如果可以經由電腦程式，俾多個唔同既內閣參選並同時競爭，等佢地決策運動方向同活動，表現唔好就即時用手上既選票去懲罰或者否決，最終目標係實現到屬於香港人既民主政府各位又可唔可以接受？

利申：拋磚， 電腦白痴